呢排林奠話要同暴徒割蓆 開始有班道德撚驚輸意

而家呢場online game 我哋唔一定輸
但係唔該先拋開你哋啲道德框架
如果驚輸民意 唔該諗下 100萬 200萬 係咪未夠
如果200萬包含好多淺黃 行動升級會輸佢地
咁我又想問 200萬人出黎 成果係咩？
去到呢個時候仲要介意輸民意？
真係同路人一早已經入好隊 核彈都唔割
今次已經同2014 唔同 我地呢場唔可以再輸

你哋望清楚啲到底而家班初中 同小學生
佢地已經係蝗化產物 抖陰細路 一街普通話
再望下啲港豬 中立撚
得閒又去下蚛蟈 叫雞揼骨 食化學海底撈 飲化學喜茶
仲要care 佢哋係咪支持我哋？
每日150個撈到淡哂 好多人仲係口講支持 行動0配合
其實做咩仲要跟佢地套道德框架做嘢
下一代人已經被文化侵蝕
再輸埋呢場一係搞移民 一係做蚛蟈人 而且死嘅死 傷嘅傷 我哋輸就放棄埋佢哋 你甘心咩
仲要敵人對你狠下毒手 你對敵人仁慈留手？

真黃和理非已經進步到唔會阻勇武做嘢
扑紅店黨鐵有師奶大叔拍手叫好
肯支持 做實事嘅兄弟姊妹已經夠 仲要理其他人？

我同意而家係越黎越有暴動feel
越黎越暴力 but, so what?
焦土派濫炒唔通會所有人支持咩 一定唔會
如果堅守同魔鬼搏鬥唔好變成魔鬼，唔通要用愛與和平感化魔鬼，戰勝極權？

最後 祝各位勇仔 武運昌隆 光復香港 時代革命

自推十連

1/10

其實我覺得民意應該冇乜逆轉 只要我哋做足宣傳
所謂嘅道德撚 一係就係阻膠（一向唔使理）or 五毛吹風向

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

阻膠唔驚 驚動搖到信念 覺得自己開始做蟔警無分別

核爆都唔割
割佢老母包皮

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

見得太多偽黃道德撚

學林鄭話齋 我哋要有堅定嘅意志
不如你話俾我聽你有乜嘢擔心 我幫你分析下

我唔驚自己 驚啲所謂淺黃

溫柔啲同佢地解釋 之後如果唔work記住當年販民都係經過百屌成材（白頭佬除外）

依班人仲垃圾過和理非

仲飲緊喜茶